如果拎左健康碼先可以叫雞，咁會有幾多人做檢測？

如果拎左健康碼先可以叫雞，咁會有幾多人做檢測？

不如話拎左健康碼先可以入馬會啦

你係唔係住喺香港?香港都無紅燈區集中管理，全部用一樓一同網上援交打散曬。一樓一法律上只可以一間房得一隻雞同個客兩個人，多個人都犯法，關埋門隻雞興奮上嚟同個客無套，黑幫都管唔到，有錢收就算。而家仲要啲客掃碼，政府曾經洩漏私隱，啲客會擔心點知到時老母老婆女友會唔會知道，啲客唔玩一樓一，轉搵援交同賓賓囉，咁有掃碼同無掃碼有咩分別。咁嘅時勢，有客都偷笑啦，仲迫啲客掃碼。你斷佢哋財路，估下黑幫同啲雞聽唔聽政府講?黑幫本來就做犯法生意搵錢，聽唔聽政府講都唔係佢哋義務責任。

假設政府咁勁管到全部雞同黑幫，有冇能力管埋所有賓賓同援交妹?佢哋心諗我理得你咩健康碼，有錢搵收現金咪得囉。仲有，男人谷精上腦，會唔會多左非禮性騷擾強姦案?佢哋如果搵到隻雞肯唔聽政府講唔使掃碼，會唔會網上公開?變相聚集曬其他客人去隻雞度，如果隻雞中左招，超級播毒，咁反而傳播風險大增……